極度嘔心兩難局面，你會點揀

今日我個FRIEND問我
你被強制去最近「公廁」
入去之前要決定要食尿兜「上面」啲鳩毛
定廁格廁板「上」嘅屎

如果揀完入到去冇毛/屎就冇事
唔揀就會死

我諗咗好耐
感覺有鳩毛嘅機率會好高
但萬一有屎又仆街

你哋點揀
尻毛
屎

睇吓肚唔肚餓
肚餓就食屎

我最尾都係揀死算

死左去算

如果要慘死又點揀
我可能會食鳩毛

鳩毛點屎食

睇嚟巴打唔係藝術派嘅人

呢兩樣慘過死
我選擇死亡

鳩毛同屎之間有好大嘅討論空間

樓主你都係想話你自己係gay姐
又奶鳩毛又奶屎眼，仲有個公廁男sp

食家？

諗起 破事兒

唔好踢爆

估唔到未有人揀屎

樓主個friend: 好 咁你食屎食到死為止